佢話連詩雅好聽過容祖兒

雖然春卷奶共
但點都超連詩雅幾班

聽佢咁講即刻好感減退

冇人應 係咪要開音樂台

ok

都唔知你講乜鳩
你以為人人都同你做緊同一樣嘢？

Hi longtime no c肥仔巴

我唔知你講乜就真==

aaaaaabbbbbbb

笑唔出

我中意連peace雅多啲
只少個樣賞心悦目
佢唱情歌都好正喎

why

佢有咩情歌。。。麻煩推薦下

水星逆行 浪漫前夕 為何要我愛上你 好好過 說一句

佢d歌真係吾差 係幾好聽 人又黃 7月果陣仲叫大家去投訴

投票

聽過為何要我愛上你同說一句
但唔係睇人喎 聽歌

你都係想我叫你分手姐

未一齊啦 分唔到

兩件垃圾都好比
你話拎軒叔同e神兩個比都話有啲討論價值

起碼佢係黃 手足 要支持一下

下 陳奕迅同張敬軒兩個lv

起碼好過某過有愛滋病既明星 y先生

邊個：0

又點解係黃？佢大師兄柏豪紅底㗎喎

星夢

叫7月頭ig post叫人投票 比小粉紅插 佢同柏豪同時都叫人投票 係佢無拍豪咁紅 無咁多人知